---
title: "دربارهٔ من"
image: "about.jpg"
weight: 1
---

به صفحهٔ من خوش اومدین.

من شهرزاد قصّه‌گو هستم . یه نقّاش خیابونی که سعی دارم از طریق نقّاشی‌هام رو دیوار‌های تهران، برای عابرین شهرم قصّه بگم.

نخستین کار بزرگم رو تو بهمن ۹۶ با موضوع اسیدپاشی‌، روی دیوار اسپاتی تهران بردم. با گذر زمان، علاقه‌ام از پیست‌آپ و نقّاشی روی برگهٔ کاهی و کاغذی، به سمت نقّاشی روی شیشه و آینه رفت و رفته‌رفته به تکنیک اصلی کارهام تبدیل شد و برای نخستین بار، استنسیل معکوس پشت آینه رو پیاده کردم و به خیابون بردم.

توی بخش پروژه‌ها، می‌تونید کارهایی مثل پیست‌آپ، کلاژ، نقّاشی دیجیتال، نقّاشی پشت آینه و شیشه، آینه‌کاری، استنسیل آینه، برچسب و… رو ببینید.
